身邊有個on9 frd得閒鳩up下係咪先開心d

你上呢度大把人同你鳩 up 啦

得你

無錯

好似係